<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<defaults>
  <entry>
    <key>agreement_text</key>
    <value>Я, клієнт порталу «Южненська Комунальна Інформаційна Система», даю згоду на зберігання та обробку моїх персональних даних, а саме: прізвище, ім'я, по батькові, місце проживання, контактних телефонів, адреси електронної пошти з боку адміністрації порталу на такі цілі: Надання клієнтам даних із заборгованості перед комунальними підприємствами, оплата комунальних послуг, а також інші інтернет-послуги. Адміністрація порталу «Южненська Комунальна Інформаційна Система» зобов'язується здійснювати обробку персональних даних відповідно до вимог законодавства України з обробки персональних даних. Я погоджуюсь з тим, що мої персональні дані можуть бути передані третім особам, а саме Комунальним підприємствам (службам) з якими у мене укладено договори, якщо цього вимагають умови надання заявлених мною послуг. Я доручаю адміністрації порталу «Южненська Комунальна Інформаційна Система», якщо цього вимагають правила або Регламенти відповідних підприємств, служб, опублікувати мої персональні дані в базах даних, реєстрів відповідних підприємств, служб, за формою та обсягами, необхідними для їх функціонування. Я згоден з тим, що відмова від надання згоди на обробку персональних даних або її відкликання може призвести до наступного: Відмова з боку адміністрації порталу «Южненська Комунальна Інформаційна Система» у наданні відповідних послуг; Видалення чи припинення подальшого супроводу та обробки персональних даних клієнта. Права клієнта стосовно його персональних даних зазначені у ст. 8 Закону України "Про захист персональних даних". Якщо клієнт має намір відкликати свою згоду на обробку його персональних даних з боку порталу «Южненська Комунальна Інформаційна Система», він здійснює таке відкликання шляхом направлення на адресу адміністрації відповідного розпорядження листом на Email ykis.osbb@gmail.com. З повагою, адміністрація ЮКІС.
    </value>
  </entry>
  <entry>
    <key>agreement_title</key>
    <value>Згода на обробку персональних даних.</value>
  </entry>
  <entry>
    <key>loading_from_mobile</key>
    <value>false</value>
  </entry>
  <entry>
    <key>loading_from_wifi</key>
    <value>true</value>
  </entry>
  <entry>
    <key>isWiFiCheckConfig</key>
    <value>true</value>
  </entry>
  <entry>
    <key>isMobileCheckConfig</key>
    <value>true</value>
  </entry>
</defaults>